有冇人有睇開youtuber個鬼王溝女哲學？

好撚堅
日本妹都溝女
好想跟佢學野 馭女術

聽到佢個語氣覺得唔多掂

把聲好好聽

呢條友一早出左名 係太古果頭係街拉住啲女
比人報左警 起左底好多次 我個fd住果頭都有比佢係街拉住過 唔比電話就屌人係雞
係真係精神有問題既人黎

唔該，我想停止你...

聽到私生子果度忍唔住笑左

Details

我只可以講佢真係好恐怖，第一次見面就差啲俾佢強姦，好彩走得快，好變態，依家好驚有一日係街撞到佢。係佢令我知道原來俾電話陌生人係可以好撚恐怖。

唔係我個fd講佢都比人騷擾我都唔知呢條友

推 多啲人知道

同埋佢嗰啲根本係歪理而唔係哲學，愛情就從來都冇任何rules。

我唔知其他囡囡合照係點影，但當時我坐係M 記，佢就衝埋嚟話做個朋友好冇，跟手就拎手機影相，其實當刻真係俾唔到反應。

當我想借去廁所走，佢知道嗰個位冇CCTV 同埋少人經過，就捉住我意圖就地正法，攞條撚出嚟，真係好撚癲，真係好彩走得快。

我真心呼籲各位絲打，唔好俾啲仆街有機可乘，有咩唔對路真係唔好怕尷尬，要好好保護自己啊！有危險真係要求救唔好死忍啊

痴撚線 其實你應該報警

聽過一次佢 YouTube
只係打去聊女講粗口

絲打開個post講啦

我有同好多朋友講過呢件事，怕相認，呢到睇完就算喇

仆街啦屌

佢好狼死，真係唔係摸兩下咁簡單

追po 啦，唔想再講

呢條友真心有病
以為自己拍片唔po樣就得
係人都知你乜料啦大將軍

樓主係鬼王？